我希望大家真係團結 唔好再俾高登同林祖舜好似狗咁撚［2］

高登可以話係只係一個platform，最寶貴既資產係各位巴絲，林祖舜一次又一次我行我素，做一啲損人不是十分利己既事，漠視一眾巴絲既意願，即使高登帶俾大家幾多歡笑幾多憤怒幾多憎恨幾多資訊都好，如果我地同心一致堅持做我地可以做既一步 — <span style="color: red;">罷上高登 轉上LIHKG</span>，話俾林祖舜聽，無左高登，死既唔係我地，係佢條on9。以下呢一句，我知未必各位都岩聽，但我都要講，言論自由、選擇自由係網上世界最核心既價值同防線，如果高登俾唔到我地，我地就要另闢新壇！

最後，希望過左黎既巴絲可以幫我長期置頂呢個post，大家盡量集中力量，一分散就唔夠強勢，屌我1999又好，乜都好，將呢個post既信念推俾最多人知，等林祖舜仆街！
[size=6]
熱烈歡迎an機巴打，過左三日an機版lihkg終於面世！無論係ios定an機巴絲，相信都感覺到高登愈變愈差！正所謂良禽擇木而棲，lihkg度門永遠為你地而開！呢場革命希望可以令到有最多既巴絲一齊做，推多d post，俾多d正評，巴絲們仍需努力
［/size=6]

自推先

agger

推推推！

推呀

幫推

推

大家先係高登最重要嘅資產，而家大家都留喺度撐LiHKG !

順便悼念HKG+